炎炎夏日 飲杯珍奶就最正

天后個間茶湯會一流

尋日先飲完貢茶珍珠奶茶

珍奶咁撚漏 炎炎夏日越飲越口干

依個真 不過飲個下好正

老虎堂屌打全部

珍乜鬼奶
假架啲奶

鍾意一芳同茶湯會
係咪我味覺壞左

茶湯會飲邊隻?

麥當勞都有一星半
人唔笑狗都吠

翡翠珍珠拿鐵
aka 茉香珍珠個類
冬天嗌熱飲+半糖好正
以前DSE個排係附近溫完書都買杯走人

條友應該平時食開屎

btw 我都係幫襯天后個間茶湯會
不過唔知點解D人會揀對面間歇腳亭
無試過哂咁多間同無咁大癮

見到條隊都唔想飲

我差唔多日日落樓買
Ching 你飲鮮奶沖定粉沖 我覺得兩個無分別嘅 但鮮奶又貴d wor

珍珠硬到仆街

日日飲真係好肥

上次經過成班潮童排隊買完就即刻打卡影相

痴撚線叫微糖半糖都覺得甜
飲全糖

賣廣告

係 你今日飲左未

今日飲左Share Tea杯珍珠鮮奶紅茶 半糖少冰
我覺得佢個茶奶比例好正 珍珠又有咬口
不過$26一杯

Share tea有個好處係開到好夜 收夜口痕可以去飲

基本上都差唔多2x一杯

係咪quote錯
乜唔係天仁先有得揀粉/奶

荃灣新開果間良辰吉時難飲到七彩，千其咪中伏

好多人排

真係肥撚死

無賞茶 鮮奶茶好飲

糖尿病等緊你

我覺得都幾好飲 但無佢啲珍珠口感無咁好

全糖真係飲糖水一撚樣 痴撚線
走糖啱啱好 因為珍珠有加糖煮
細珠狗也不屌 無咬口

天后茶湯會喎 d職員成日問我要唔要轉鮮奶 我話唔洗 邊到有分別姐

啱
根本啲珍珠已經甜到超標
最多都係微糖
無珍珠就最多半糖

傳統珍珠奶茶，多以成本較低的奶精調製，奶精由植物油製成，再加入糖，幾乎全是飽和脂肪酸及反式脂肪，增加壞膽固醇，不利心臟健康。

算喇
依家有鮮奶揀
啲人都係寧願平幾蚊飲化學野

個ig係香港人開定台灣人開

珍珠奶茶就珍珠奶茶啦
乜撚嘢形珍奶呀屌你老母

好大分別喎...... 奶粉本身有糖，用同樣甜度比較，鮮奶茶冇咁甜又易入口啲

賞茶一定要叫鮮奶茶，普通奶茶狗也不屌

飲過鰂魚涌茶湯會，好難飲 勁稀 珍珠冇咬口

我覺得小時候波霸唔錯

有冇大卡司同好
係我心目中我覺得呢間真係最好味

呢條友係咪無味覺

落左黎香港幾耐？

茶湯會一定唔係飲珍奶

點解茶味濃反而扣分
Sharetea似糖水多過奶茶

細珍珠先好食

唔記得咩post見到有張貢茶比狗飲

狗都唔飲先啱

丸作個茶底好難飲

share tea個share tea最撚正

簡單野最好飲

學埋晒班大陸閪 乜柒都簡化成兩個字

coco冇份

啲公仔咁撚核突

唔知佢去邊間鐵牛，
尖沙咀地庫嗰間鐵牛，杯珍珠奶茶垃圾到爆，
飲得出係沖開咗個奶茶再放咗一段時間嘅苦味。

天仁唔叫鮮奶沖既不如唔好飲

拎一堆用假奶沖既來比有咩用

無討論價值

最鍾意sharetea 夠甜

珍你老母奶
垃圾冇討論價值

做過share tea 覺得全糖同飲糖水冇分別 本身珍珠又落糖 真係飲死你

就係排完，中大伏，唔知飲緊乜

咪係

天仁 點解咁多人排隊買 我個人覺得佢沖得好淡 無茶味亦無奶味

以前好興飲貢茶個奶蓋

排咁耐 老閪都影返張相先啦

人人都知唔健康 不過就係想飲 適可而止應該ok

搵日試下先

一星期最多飲兩杯

賞茶呢

畫到咁7都可以IG咁多人LIKE

咁都有20k follower 睇唔透

但你係講鮮奶同奶精無分別